msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ZANavi 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zoff99 <zoff@zanavi.cc>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-14 14:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-09 07:45+0000\n"
"Last-Translator: Lele Long <schemacs@gmail.com>\n"
"Language-Team: zoff99 <zoff@zanavi.cc>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-11-08 11:32+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17838)\n"

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:47 Navit.java:4638
msgid "Donate"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:57
msgid "buy Donate Version"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:58
msgid "buy large-map Donate Version"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:59
msgid "Donate with the offcial Donate App"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:61
msgid "_long_text_donate_version_"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:62
msgid "_long_text_large_map_donate_version_"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:63
msgid "_long_text_donate_app_"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:93
msgid "ZANavi Donate Version already installed"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:146
msgid "ZANavi large map Donate Version already installed"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:184
msgid "There is no Donate App on Amazon-device"
msgstr ""

#: ZANaviNormalDonateActivity.java:205
msgid "starting Donate App"
msgstr ""

#: NavitMapPreviewActivity.java:202
msgid "Map Preview"
msgstr ""

#: NavitMapPreviewActivity.java:225 NavitRecentDestinationActivity.java:114
msgid "Use as destination"
msgstr "设为目的地"

#: NavitMapPreviewActivity.java:239
msgid "back"
msgstr "后退"

#: NavitMapPreviewActivity.java:253 NavitRecentDestinationActivity.java:114
msgid "show destination on map"
msgstr "在地图上显示目的地"

#: NavitMapPreviewActivity.java:270
msgid "touch map to zoom"
msgstr "点击缩放"

#: NavitMapDownloader.java:577 NavitMapDownloader.java:1825
#: NavitMapDownloader.java:1839 NavitMapDownloader.java:1871
msgid "Error downloading map!"
msgstr "下载地图出错！"

#: NavitMapDownloader.java:771 NavitMapDownloader.java:1759
#: NavitMapDownloader.java:2332 NavitMapDownloader.java:2769
#: NavitMapDownloader.java:2882 NavitMapDownloader.java:3094
#: NavitMapDownloader.java:3172 NavitMapDownloader.java:3291
#: NavitMapDownloader.java:3315
msgid "Mapdownload"
msgstr "地图下载"

#: NavitMapDownloader.java:805 NavitMapDownloader.java:815
#: NavitMapDownloader.java:1760
msgid "downloading"
msgstr "正在下载"

#: NavitMapDownloader.java:805 NavitMapDownloader.java:814
#: NavitMapDownloader.java:815
msgid "ETA"
msgstr "ETA"

#: NavitMapDownloader.java:937
msgid "Error downloading map, resuming"
msgstr "下载地图出错，恢复中"

#: NavitMapDownloader.java:1856
msgid "Map already up to date"
msgstr "地图已经是最新版本"

#: NavitMapDownloader.java:2077 NavitMapDownloader.java:2078
msgid "checking map ..."
msgstr ""

#: NavitMapDownloader.java:2094
msgid "MD5 mismatch"
msgstr "MD5校验出错"

#: NavitMapDownloader.java:2219
msgid "Error downloading index!"
msgstr ""

#: NavitMapDownloader.java:2244
msgid "Index download"
msgstr ""

#: NavitMapDownloader.java:2245
msgid "downloading indexfile"
msgstr ""

#: NavitMapDownloader.java:2333
msgid "ready"
msgstr "就绪"

#: NavitMapDownloader.java:2770
msgid "Creating outputfile, long time"
msgstr "正在创建输出文件，可能耗时较长"

#: NavitMapDownloader.java:2883
msgid "Creating outputfile, wait"
msgstr "正在创建输出文件，请稍等"

#: NavitMapDownloader.java:3095 NavitMapDownloader.java:3173
#: NavitMapDownloader.java:3292 NavitMapDownloader.java:3316
msgid "generating MD5 checksum"
msgstr "正在生成MD5校验和"

#: NavitMapDownloader.java:3101 NavitMapDownloader.java:3102
#: NavitMapDownloader.java:3298 NavitMapDownloader.java:3299
msgid "checking"
msgstr ""

#: NavitDownloadSelectMapActivity.java:71
#: NavitDownloadSelectMapActivity.java:94 Navit.java:4650
msgid "download maps"
msgstr "下载地图"

#: Navit.java:919
msgid "Your GPS is disabled, do you want to enable it?"
msgstr ""

#: Navit.java:919 ZANaviDownloadMapCancelActivity.java:84
msgid "Yes"
msgstr ""

#: Navit.java:925 ZANaviDownloadMapCancelActivity.java:120
msgid "No"
msgstr ""

#: Navit.java:1454
msgid "No Maps installed"
msgstr ""

#: Navit.java:1454
msgid "Please download a map"
msgstr ""

#. . english text: Welcome to ZANavi
#: Navit.java:1920
msgid "__INFO_BOX_TITLE__"
msgstr "欢迎使用ZANavi"

#: Navit.java:1946 Navit.java:9000 NavitAndroidOverlay.java:458
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: Navit.java:1955
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#. . TRANSLATORS: multiline info text for first startup of application (see en_US for english text)
#: Navit.java:1988
msgid "__INFO_BOX_TEXT__"
msgstr ""
"这是您第一次使用ZANavi！ \\n\\n首先从菜单中选择“下载地图”，将下载地图文件。\\"
"n地图文件可能很大，请确保你的服务商是按时长计费（而不是按流量）或相近方式！\\n\\n地图数据：CC-BY-SA OpenStreetMap "
"Project\\n\\n更多信息，请访问我们的网站\\nhttp://zanavi.cc\\n\\n祝您使用愉快。"

#: Navit.java:2889 Navit.java:3451
msgid "driving to Home Location"
msgstr ""

#: Navit.java:3007 Navit.java:3567
msgid "No Home Location set"
msgstr ""

#: Navit.java:4200 NavitGraphics.java:6447
msgid "Some Maps are too old!"
msgstr ""

#: Navit.java:4200 Navit.java:4225 NavitGraphics.java:6447
msgid "Please update your maps"
msgstr ""

#: Navit.java:4225
msgid "No Index for some Maps"
msgstr ""

#: Navit.java:4622 Navit.java:4632
msgid "Share Destination"
msgstr ""

#: Navit.java:4623 Navit.java:4631
msgid "Share my Location"
msgstr ""

#: Navit.java:4624
msgid "address search (offline)"
msgstr "搜索地点（离线）"

#: Navit.java:4625
msgid "address search (online)"
msgstr "搜索地点（联网）"

#: Navit.java:4626 NavitRecentDestinationActivity.java:72
#: NavitRecentDestinationActivity.java:87
msgid "Recent destinations"
msgstr "最近的目的地"

#: Navit.java:4627 Navit.java:4633 NavitPreferences.java:223
#: NavitPreferences.java:238
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Navit.java:4628 NavitAddressSearchActivity.java:230
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: Navit.java:4629
msgid "downloading map"
msgstr ""

#: Navit.java:4634
msgid "Zoom to Route"
msgstr "缩小查看线路"

#: Navit.java:4642
msgid "Donate with Google Play"
msgstr ""

#: Navit.java:4644 ZANaviDonateActivity.java:42 ZANaviDonateActivity.java:52
msgid "Donate with Bitcoin"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: text to translate is: exit ZANavi
#: Navit.java:4646
msgid "exit navit"
msgstr "退出ZANvi"

#: Navit.java:4647
msgid "toggle POI"
msgstr "显示/隐藏兴趣点"

#: Navit.java:4648
msgid "Announcer On"
msgstr "语音播报已启用"

#: Navit.java:4649
msgid "Announcer Off"
msgstr "语音播报未启用"

#: Navit.java:4651 NavitDeleteSelectMapActivity.java:51
#: NavitDeleteSelectMapActivity.java:66
msgid "delete maps"
msgstr "删除地图"

#: Navit.java:4652
msgid "show Maps age"
msgstr ""

#: Navit.java:4653 GeoCoordEnterDialog.java:57
msgid "Coord Dialog"
msgstr ""

#: Navit.java:4654
msgid "add Traffic block"
msgstr ""

#: Navit.java:4655
msgid "clear Traffic blocks"
msgstr ""

#: Navit.java:4656
msgid "convert GPX file"
msgstr ""

#: Navit.java:4657
msgid "replay a ZANavi gps file"
msgstr ""

#: Navit.java:4658
msgid "clear GPX map"
msgstr ""

#: Navit.java:4660 Navit.java:4661
msgid "Demo Vehicle"
msgstr "演示汽车"

#: Navit.java:4662
msgid "Speech Texts"
msgstr "朗读文本"

#: Navit.java:4663
msgid "Nav. Commands"
msgstr "导航命令"

#: Navit.java:4664
msgid "toggle Routegraph"
msgstr ""

#: Navit.java:4666
msgid "export Destinations"
msgstr ""

#: Navit.java:4667
msgid "import Destinations"
msgstr ""

#: Navit.java:4668 NavitFeedbackFormActivity.java:50
msgid "send feedback"
msgstr ""

#: Navit.java:4669
msgid "online Help"
msgstr "在线帮助"

#. . TRANSLATORS: it means: "show current target in google maps"
#. . TRANSLATORS: please keep this text short, to fit in the android menu!
#: Navit.java:4672
msgid "Target in gmaps"
msgstr "在谷歌地图中显示"

#: Navit.java:4675 Navit.java:11656
msgid "Share"
msgstr ""

#: Navit.java:4774
msgid "Stop Navigation"
msgstr "停止导航"

#: Navit.java:4862
msgid "No address found"
msgstr "没有找到任何地点"

#: Navit.java:4928 Navit.java:5529
msgid "Meeting Point"
msgstr ""

#: Navit.java:4974
msgid "my Location"
msgstr ""

#: Navit.java:4997 Navit.java:5019 Navit.java:5228 Navit.java:5244
#: Navit.java:11606
msgid "Enter: City and Street"
msgstr "输入：城市和街道"

#. . TRANSLATORS: please only translate the first word "Map data" and leave the other words in english
#: Navit.java:6019 Navit.java:9466 Navit.java:9494
msgid "Map data (c) OpenStreetMap contributors, CC-BY-SA"
msgstr "地图数据 (c) OpenStreetMap contributors, CC-BY-SA"

#: Navit.java:6080
msgid "No search string"
msgstr ""

#: Navit.java:6212
msgid "No search string entered"
msgstr "没有输入任何搜索"

#: Navit.java:6783
msgid "there was a problem with sending feedback"
msgstr ""

#: Navit.java:7795 Navit.java:7853
msgid "getting search results"
msgstr "正在获取搜索结果"

#: Navit.java:7796 Navit.java:7854
msgid "searching ..."
msgstr "搜索中....."

#: Navit.java:7995 NavitGraphics.java:5952
msgid "loading search results"
msgstr "正在加载搜索结果"

#: Navit.java:7996 NavitGraphics.java:5953
msgid "towns"
msgstr "城镇"

#: Navit.java:7996 NavitGraphics.java:5953
msgid "Streets"
msgstr "街道"

#: Navit.java:7996 NavitGraphics.java:5953
msgid "POI"
msgstr ""

#: Navit.java:8020
msgid "No Results found!"
msgstr "没有找到结果！"

#: Navit.java:9000
msgid "Possibly not enough space on your device!"
msgstr ""

#: Navit.java:9008
msgid "device space"
msgstr ""

#: Navit.java:9445
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: Navit.java:12532
msgid "Send feedback via email ..."
msgstr ""

#: Navit.java:12614
msgid "Please press BACK again to Exit"
msgstr ""

#: Navit.java:12814 Navit.java:12900
msgid "google search API is not working at this moment, try offline search"
msgstr ""

#: Navit.java:13167
msgid "saving route to GPX-file"
msgstr ""

#: Navit.java:13186 ZANaviDebugReceiver.java:359
msgid "saving route to GPX-file failed"
msgstr ""

#: Navit.java:14301
msgid "setting destination to"
msgstr "将目的地设为"

#: Navit.java:14316
msgid "new Waypoint"
msgstr "新建路径点"

#: NavitAddressResultListActivity.java:89
#: NavitAddressResultListActivity.java:104
msgid "Search results"
msgstr ""

#: NavitGraphics.java:7564
msgid "Destination set"
msgstr ""

#: NavitGraphics.java:7576
msgid "No route found / Route blocked"
msgstr ""

#: NavitGraphics.java:7587
msgid "Building route path"
msgstr ""

#: NavitGraphics.java:7597
msgid "Building route graph"
msgstr ""

#: ZANaviMapDownloaderService.java:56 ZANaviMapDownloaderService.java:61
msgid "downloading, please wait ..."
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:54
msgid "__PREF__title__use_fast_provider"
msgstr "GSM/3g/无线"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:56
msgid "__PREF__summ__use_fast_provider"
msgstr "使用GSM/3g/无线网路定位（需要联网）"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:58
msgid "__PREF__title__use_agps"
msgstr "辅助GPS"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:60
msgid "__PREF__summ__use_agps"
msgstr "使用辅助GPS（需要联网！）"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:62
msgid "__PREF__title__follow_gps"
msgstr "跟随GPS"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:64
msgid "__PREF__summ__follow_gps"
msgstr "居中显示GPS。使用罗盘导航需要激活此功能。"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:66
msgid "__PREF__title__use_lock_on_roads"
msgstr "锁定道路"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:68
msgid "__PREF__summ__use_lock_on_roads"
msgstr "将汽车锁定到最近的道路。如果您是步行或越野，请关闭此选项。"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:70
msgid "__PREF__title__show_vehicle_in_center"
msgstr "居中显示汽车"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:72
msgid "__PREF__summ__show_vehicle_in_center"
msgstr "在屏幕居中显示汽车，而不是屏幕下半部分显示"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:74
msgid "__PREF__title__show_sat_status"
msgstr "卫星状态"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:76
msgid "__PREF__summ__show_sat_status"
msgstr "显示卫星状态"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:78
msgid "__PREF__title__use_compass_heading_base"
msgstr "罗盘"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:80
msgid "__PREF__summ__use_compass_heading_base"
msgstr "从罗盘中获取方位。需要较多CPU！"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:82
msgid "__PREF__title__use_compass_heading_always"
msgstr "总是使用罗盘"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:84
msgid "__PREF__summ__use_compass_heading_always"
msgstr "即使在高速行驶中也使用罗盘获取线路"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:86
msgid "__PREF__title__use_compass_heading_fast"
msgstr "快速罗盘"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:88
msgid "__PREF__summ__use_compass_heading_fast"
msgstr "平滑转弯。警告：可能耗尽CPU！"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:90
msgid "__PREF__title__use_imperial"
msgstr "英制单位"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:92
msgid "__PREF__summ__use_imperial"
msgstr "使用英制单位，而不是公制单位"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:94
msgid "__PREF__title__use_route_highways"
msgstr "高速公路优先"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:96
msgid "__PREF__summ__use_route_highways"
msgstr "优先选择高速公路（关闭此选项会耗用更多内存）。"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:98
msgid "__PREF__title__use_index_search"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:100
msgid "__PREF__summ__use_index_search"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:102
msgid "__PREF__title__trafficlights_delay"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:104
msgid "__PREF__summ__trafficlights_delay"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:106
msgid "__PREF__title__speak_street_names"
msgstr "播报街道名字"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:108
msgid "__PREF__summ__speak_street_names"
msgstr "导航时播报街道名字"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:110
msgid "__PREF__title__speak_filter_special_chars"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:112
msgid "__PREF__summ__speak_filter_special_chars"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:114
msgid "__PREF__title__route_style"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:116
msgid "__PREF__summ__route_style"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:118
msgid "__PREF__title__show_3d_map"
msgstr "3D"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:120
msgid "__PREF__summ__show_3d_map"
msgstr "显示3D地图[BETA]"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:122
msgid "__PREF__title__show_2d3d_toggle"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:124
msgid "__PREF__summ__show_2d3d_toggle"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:126
msgid "__PREF__title__save_zoomlevel"
msgstr "缩放级别"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:128
msgid "__PREF__summ__save_zoomlevel"
msgstr "保存上次缩放级别"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:130
msgid "__PREF__title__autozoom_flag"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:132
msgid "__PREF__summ__autozoom_flag"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:134
msgid "__PREF__title__use_anti_aliasing"
msgstr "反走样"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:136
msgid "__PREF__summ__use_anti_aliasing"
msgstr "反走样绘制地图。关闭此选项，地图将绘制更快。"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:138
msgid "__PREF__title__use_map_filtering"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:140
msgid "__PREF__summ__use_map_filtering"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:142
msgid "__PREF__title__use_custom_font"
msgstr "自定义字体"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:144
msgid "__PREF__summ__use_custom_font"
msgstr "使用ZANavi内置的字体（否则使用系统字体）"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:146
msgid "__PREF__title__use_smooth_drawing"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:148
msgid "__PREF__summ__use_smooth_drawing"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:150
msgid "__PREF__title__use_more_smooth_drawing"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:152
msgid "__PREF__summ__use_more_smooth_drawing"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:154
msgid "__PREF__title__show_multipolygons"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:156
msgid "__PREF__summ__show_multipolygons"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:158
msgid "__PREF__title__show_vehicle_3d"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:160
msgid "__PREF__summ__show_vehicle_3d"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:162
msgid "__PREF__title__map_font_size"
msgstr "地图字体大小"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:164
msgid "__PREF__summ__map_font_size"
msgstr "设置地图的字体大小（例如街道名等）"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:167
msgid "__PREF__title__drawatorder"
msgstr "绘制更多细节"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:169
msgid "__PREF__summ__drawatorder"
msgstr "在地图上绘制更多细节。请只在高端设备上启用。"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:172
msgid "__PREF__title__more_map_detail"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:174
msgid "__PREF__summ__more_map_detail"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:176
msgid "__PREF__title__mapcache"
msgstr "地图缓存"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:178
msgid "__PREF__summ__mapcache"
msgstr "地图缓存大小[需要重启]"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:180
msgid "__PREF__title__streetsearch_r"
msgstr "搜索半径"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:182
msgid "__PREF__summ__streetsearch_r"
msgstr "街道的搜索半径。更大的搜索半径将会搜索远离城镇中心的街道。"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:184
msgid "__PREF__title__gui_oneway_arrows"
msgstr "单向箭头"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:186
msgid "__PREF__title__shrink_on_high_dpi"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:188
msgid "__PREF__summ__shrink_on_high_dpi"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:190
msgid "__PREF__title__streets_only"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:192
msgid "__PREF__summ__streets_only"
msgstr ""

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:194
msgid "__PREF__summ__gui_oneway_arrows"
msgstr "在街道使用单向箭头[BETA]"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:196
msgid "__PREF__title__show_debug_messages"
msgstr "调试信息"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:198
msgid "__PREF__summ__show_debug_messages"
msgstr "显示调试信息[DEBUG]"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:200
msgid "__PREF__title__enable_debug_functions"
msgstr "启用调试功能"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:202
msgid "__PREF__summ__enable_debug_functions"
msgstr "在菜单中显示调试功能"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:204
msgid "__PREF__title__navit_lang"
msgstr "语言"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:206
msgid "__PREF__summ__navit_lang"
msgstr "选择界面语言。需要重启！"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:520
msgid "__PREF__title__map_directory"
msgstr "地图目录"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:522
msgid "__PREF__summ__map_directory"
msgstr "将在重启后应用"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:524
msgid "__PREF__dialogtitle__map_directory"
msgstr "地图目录"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:526
msgid "__PREF__dialogcancel__map_directory"
msgstr "取消"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:528
msgid "__PREF__dialogok__map_directory"
msgstr "确定"

#. . TRANSLATORS: see en_US for english text to translate!!
#: NavitPreferences.java:530
msgid "__PREF__dialogmsg__map_directory"
msgstr "请输入地图目录"

#: NavitRecentDestinationActivity.java:114
msgid "delete Destination"
msgstr "删除目的地"

#: NavitRecentDestinationActivity.java:114
msgid "rename Destination"
msgstr "重命名目的地"

#: NavitRecentDestinationActivity.java:114
msgid "set as Home Location"
msgstr ""

#: NavitRecentDestinationActivity.java:278
msgid "Rename Destination"
msgstr "重命名目的地"

#: NavitAddressSearchActivity.java:89
msgid "address search"
msgstr ""

#: NavitAddressSearchActivity.java:135
msgid "Enter Destination"
msgstr "输入目的地"

#: NavitAddressSearchActivity.java:142 NavitAddressSearchActivity.java:305
msgid "Housenumber"
msgstr ""

#: NavitAddressSearchActivity.java:149
msgid "partial match"
msgstr "部分匹配"

#: NavitAddressSearchActivity.java:156
msgid "hide duplicates"
msgstr "隐藏重复项"

#: NavitAddressSearchActivity.java:164
msgid "click to activate Index Search"
msgstr ""

#: NavitAddressSearchActivity.java:192
msgid "search full mapfile [BETA]"
msgstr "搜索全部地图文件 [BETA]"

#: NavitAddressSearchActivity.java:336
msgid "last searches"
msgstr ""

#: NavitAddressSearchActivity.java:341 NavitAddressSearchActivity.java:345
msgid "Streetname"
msgstr ""

#: NavitAddressSearchActivity.java:341 NavitAddressSearchActivity.java:345
msgid "Town"
msgstr ""

#: NavitAddressSearchActivity.java:350
msgid "Address or POI-Name"
msgstr ""

#: ZANaviDownloadMapCancelActivity.java:60
msgid "Stop map download?"
msgstr ""

#: ZANaviDownloadMapCancelActivity.java:68
msgid "press HOME to download in the background"
msgstr ""

#: NavitFeedbackFormActivity.java:71
msgid "Enter your Feedback text"
msgstr ""

#: NavitFeedbackFormActivity.java:86
msgid "send"
msgstr ""

#: ZANaviDonateActivity.java:54
msgid "copy Bitcoinaddress to Clipboard"
msgstr ""

#: ZANaviDonateActivity.java:55
msgid "send Bitcoinaddress and QR Code as Email"
msgstr ""

#: ZANaviDonateActivity.java:56
msgid "Donate with Bitcoin Wallet App"
msgstr ""

#: ZANaviDonateActivity.java:74
msgid "ZANavi Donation with Bitcoin"
msgstr ""

#: ZANaviDonateActivity.java:75
msgid "Bitcoin address"
msgstr ""

#: ZANaviDonateActivity.java:75
msgid "generate QR code"
msgstr ""

#: ZANaviDonateActivity.java:82
msgid "Send Bitcoin address to email ..."
msgstr ""

#: ZANaviDonateActivity.java:94
msgid "Bitcoinaddress copied to Clipboard"
msgstr ""

#: NavitSpeech2.java:208
msgid ""
"Language is not available for TTS! Using your phone's default settings"
msgstr "TTS语言不可用！请使用您电话上的默认设置"

#: NavitSpeech2.java:225
msgid "Using Voice for:"
msgstr "启用语音："

#: ZANaviVoiceInput.java:73
msgid "Voice Search"
msgstr ""

#: ZANaviVoiceInput.java:86
msgid "Click to talk"
msgstr ""

#: ZANaviVoiceInput.java:89
msgid "Voice Search, speak your Destination"
msgstr ""

#: ZANaviVoiceInput.java:106 ZANaviVoiceInput.java:107
msgid "Google Speechrecognition not found"
msgstr ""

#: ZANaviVoiceInput.java:234 ZANaviVoiceInput.java:298
#: ZANaviVoiceInput.java:351
msgid "you said:"
msgstr ""

#: ZANaviVoiceInput.java:235 ZANaviVoiceInput.java:299
msgid "searching for the location"
msgstr ""

#: ZANaviVoiceInput.java:248
msgid "Find Destination"
msgstr ""

#: ZANaviVoiceInput.java:345 ZANaviVoiceInput.java:350
msgid "Google did not find this location. Please search again"
msgstr ""

#: NavitAndroidOverlay.java:466
msgid "What's here"
msgstr ""
